上左年紀既女人一定當啲人係仔仔女女

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好有建設性咁

啲建設多到可以開建設銀行

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好有恆心咁

啲恆心多到可以開恆生銀行

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好巴渣咁

啲詞彙豐富多到可以開渣打銀行

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好巴渣咁

啲性格巴渣到可以開渣打銀行

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好中肯咁

啲詞彙中肯多到可以開中銀

做乜撚

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，成個大陸新移民咁

啲鄉味多到可以開大新銀行

?

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，以為自己好多錢有好多車咁

啲車多到可以開交通銀行咁

這個post做乜撚

笑死我

做乜跟我呀 7豆

等左好耐都無匯豐

多謝樓豬提供笑話

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好有意志咁

啲意志多到可以開德意志銀行

笑撚死

想作星展諗唔到點作

笑撚咗

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好鐘意聯誼咁

啲聯誼多到可以開聯合銀行

大新高質

呢個post 乜撚野事

屌你老味 笑到我比老闆望撚住

第一個回覆嘅重要性

屌以為你quo野呀嗎

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，好似你朋友咁

啲朋友多到可以開集友銀行

盲閪

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

唱歌扮撚晒好聽，當正自己成個明星，你係趙展彤炸

啲毒撚fd屎仲少過星展銀行

低質連登仔 咁撚中意接龍

on9

討論番正題好冇

上左年紀既女人

一定當啲人係仔仔女女

講野扮撚晒好心，東又要理西又要管扮哂亞媽咁

啲東亞多到可以開東亞銀行

劣質